# Data_hider

# Install on Docker
```bash
docker build -t data_hider:latest .
docker run -d -p 5000:5000 data_hider
```

### Website on Docker
Для перехода на сайт, введите в браузере
```bash
http://localhost:5000
```

# Install on Linux, Ubuntu
```bash
sudo apt-get update

sudo apt-get install python3-pip ffmpeg libsm6 libxext6 poppler-utils poppler-utils tesseract-ocr tesseract-ocr-rus

pip3 install -r requirements.txt
```


# Launch
Для запуска сайта выполните
```bash
python3 app.py
```

# Website
Для перехода на сайт, введите в браузере
```bash
http://your_host:5000
```

# Example of a working site
```bash
http://178.154.254.127:5000/
```
